志矮咁關照嘉樂 , 有無關照埋盈盈

以前出外景都成日成班去旅行